有冇人見過打贏朱凱迪果位鄉黑元老既真人？我驚佢爆血管。

尋晚本小姐第一次見到佢張相，覺得好奇怪啊。
塊臉竟然係紙紮紅？？
到底係P到唔樣樣定係佢本人塊臉真係咁紅？
我擔心佢啊，佢爆左血管會唔會4年唔夠就要再選區議員架？浪費公帑喎。
一位愛心爆棚既大愛撚上

尋晚都係紅紅地，但燈光問題我唔sure

以前膚色正常